Fact checked！申請做陪審員文宣有錯漏！

1.
申請做陪審員要寫信話自己申請做陪審員，因為 ROP18 係多用途的，就咁一張 form 入境處就只會幫你 update 個人資料。
但如果有埋學歷證明既話，問左都可能幫你做。

2.
同有冇大學學歷無關！本地大學畢業都唔代表你一定被納入陪審員名單，因為大學成日做漏野，同埋有冇本地大學學位並唔係成為陪審員既考慮。

有冇被納入名單係睇有冇收過書面通知。如果你本地大學畢業，但冇收過書名通知，咁你好大可能唔係陪審員名單入面，除左咁啱張書名通知寄失左。

另外，電話係查詢唔到自己有否被納入陪審員名單，因為私隱問題，一定要寫信。寫得信查詢自己係咪，不如你跟步驟申請過啦。

最後，唔該整理一下自己既 social media，做人唔好太偏激，要中立，知道嘛？
控方有無限次有因由反對某 d 人出任陪審員。

以下係小弟自己執既文宣，請廣傳。
自己義士自己救。

控方有權查核個人社交媒體咩？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係囉 除非全部地球po架姐

推

有權問問題，如問你 fb account。
然後佢助手即刻 check咪得。

P牌，搵人幫下手推😭

有冇人可以幫手推

幫手

你可以唔俾，但佢見你唔俾咪估你係黃，反對你出任，橫掂佢有無限次有因由反對。

Set private 我估得掛。

多謝

Push